［軒式失誤］利物浦 對 李斯特城 2

Slow

反到咁明顯

米屈 我迷

咩失誤

留名聽朝轉涼

lm

見到今日最低溫度係13度縮左下

怪就怪佢係軒 踢得好唔好都要話

唔想起身呀

一切都是軒的錯
三球都係佢唔補位 回傳 唔護空門

聽朝起身就feel 到凍

下半身涼浸浸

天氣開始轉涼了就帶埋d污染物黎

臭雞

琴日果場戰犯係k8啦
無料學人著8號？

唔識踢翼呀

廢就廢啦

Keita其實好撚慘 明明打開box-to-box 而家俾廢中擺去交屁個位打左前

有無人睇緊湖狗

同睇利一樣咁好笑

請教左我fd子文尼架啦

Thanks bro

keita啱啱黎個陣打得唔錯 已經證明佢要打中場
打咁多次翼冇次得都死出
責任黎講廢中一定大過keita
季初個陣唔知點解又冇出過
mane f9 salah
keita lomo milner
咁樣冇死過

法賓奴唔算太工兵，話就話防中但進攻都幾agressive, 第三球咁樣斜傳俾米拿今季唔係第一次，佢係中場隊波進攻爽好多

又jer住小妹

車果件佐狗越睇越似祖亞倫

唔識走位, 交波又交唔到
因為擺錯位先咁?

一係反軒
一係屌冇出場既老虎

最近同條女點

比火箭係咁標3分

剛開始迷軒了

幸福

第一球都關軒事真係得啖笑
沙夏一拎波個陣軒已經跑返去跟沙夏後面個球
定係你想佢一個MARK兩個先叫冇問題

廢中為左費奴可以打中場寧願放棄一個人

無野下話 Allen創造力好過啦

今次有新戰犯

琴日入波贏左Leeds

allen係對抗性唔得姐
技術上，佢視野短傳好勁

屌晒kcp 全家

可不可以別再出神軒

不可以

琴晚算係咁啦
頭號戰犯未到佢

忘掉佢對車仔的遠射

拎唔到十分要反

無留意英冠 原來stoke排到咁後

儲氣仲耐過龍珠出龜波氣功

4231做唔到寬度防守 放大沙夏級數 何蛇又贏

wilson踢到洛賓咁

呢個真
盧殘軒果期

繼續咒罵吧

回家吧

學gel頭 打好入門第一步基礎好重要

仲要搵定個gay友

隊長真偉大，頂哂其他人既錯，輸屌軒贏又屌軒

有洛賓都唔用
我利

我哋有你踢左翼 駛乜Wilson

沙拿會唔會係英超史上最快入到50球

何蛇都聽
典型獌迷
聽體嘢/90分鐘好過

同費托一樣?

咪啦 好凍呀

呀屌 唔記得沙拿踢過車路士

人地打到有 9 分做 MOTM
都只係 "算係咁啦"

軒氏神功第二級 指揮若定
無論任何情況 均顯示出由內而外的絕對自信

件8號俾軒好過喇

睇唔到

我軒需要跟隨前人的影子嗎

我軒故我在

咁你咪撚睇啦 走啦

痾屎唔撚出都關軒事

jm紅牌F9都有責任

已經入哂軒數

冇嗌住F9,軒錯

軒負全責

軒式指揮做唔好

第一次認同你

軒尋日踢得咁撚好都俾人屌

樓主好靚仔

利撚壓力大真係冇錯
燥狂症咁撚樣

G chi

迷軒大勝

要keita打左中場真係好on9 唔啱打 打得差 狀態就一直都打唔起 尋日一出個陣仲以為keita有得打中間 用軒同邊奴逗係佢後面 點知又係沙拿中間文尼右邊keita左邊
btw就算比mane打返右都唔覺佢Sharp返好多

話時話 F9果球有冇計基達助攻？

keita太細粒打中間一撞就飛開

點解高斯尼叫植物人
btw尋晚幾勁

諗住黑腸呢d身型可以好似kante咁全場飛點知完全唔係果回事

傷之前打得好果場咪打中間

左中場=/=中場中

唯一開心嘅係2019啲運仲未用完

呢場應該係和

又係會員既錯,同哥基一樣,比世人誤解

根本廢中唔玩錯位就唔洗場場戇鳩鳩咁啦
扮乜鳩戰術大師姐

呢句真 基達打文尼個位 文尼中間派牌

水晶宮球球入波都有組織

利記

又有神秘力量幫緊利

踢到咁鳩屎都贏到

-6足球萬歲

Wilfried Zaha's assist for Palace's opener was his first goal involvement in his past 14 league games.
呢條友真係得速度識博犯規 強化版adama traore 好多入波都唔關佢事

文尼呢排冇係中間派啦 綿奴打返個10號位 mane打返右邊 但又唔覺佢打得好左

Wilson 有位左翼

呢場波都反軒既係盲反on9仔

做得咁辛苦想星期六日黎剪個頭髮啫
屌你老味啲廢老個個焗油阻撚住曬

軒仔幾廢

Keita係錯位 但佢係所有野都未ready 傳停帶射樣樣冇
幾時先會變返正常

軒少活著就是罪

廢中係咪想學迪甘斯係世界杯咁
人地改造馬杜迪打左翼 搵基達做第2個馬杜迪

馬杜迪都叫做左腳

外國啲利都讚軒
連登利子就繼續搵位反

發現軒都幾有用
柒左可以咩都懶落佢到

喺體嘢見到又係叫蔣美葉寫篇”失望，是對其他利迷的失望而感到失望。”

屌你老味，究竟你知唔知利撚屌乜嘢架 上次寫篇護fsg已經好嘔心

買施施龍ok?

下季
沙
Wilson 費奴 文尼
軒 邊爐

基達除左狀態同埋位置嘅問題之外
語言不通會唔會都係其中一個原因？
成隊溝通到嘅得文尼，同其他隊友明顯唔夾，幾時比到腳幾時比到位，隊友未必知佢想點
琴晚同jelly爭食，呢啲一定係溝通上出問題

要軒定要佐個post笑撚到我仆街

留言仲有人話其實踢得幾好
係咪贏到就叫好

咪理佢地
無論班人點反都好
佢就係第一個攞英超嘅利記隊長

奧狗做過利隊長？

係咪講緊英超亞洲盃

no

軒係不祥人
所以成日第二冇盃拎

慎入

有短人沙基利 互補

唉屌
搵極工都無回音
最衰都係軒

搵比清幫幫手

做廢青開心好多 信我

係喎

唔係廢青 想轉工啫

都係軒錯

帶埋我走#xm

軒就係錯
Btw軒琴日表演可能係全季最好
利申反軒

有冇手足會做ut gomez sbc
15 16諗緊做唔做

無

啲錢卡哂係今期Keane 同da silva if
希望走得切貨做gomez

改做反軒? Ha啱d

走左沙比 無限神化沙比之後就有鋪屌中場癮

以前禁區頂一失波就入G8 而家就入軒

溝唔到女
最衰都係軒

反軒黨加入我反懦黨啦

換左佢

簡單直接

沙短個髮型 加油

M字又真係會老10年

沙拿個髮型

唉我都係1516
好勁但好撚貴

老母個髮型

太貴 仲要untrade

咁g8防中個季又真係走漏左好多波
咁你可以話渣土玩鳩佢既

ut球員輪換既話體力會唔會自動恢復

不嬲謝隊防守企位都唔好
後生都話用體能同爆炸力回追
老咗就一定要有人協防

擺sub就得

放後備就會

你放落後備同res都回到 好似係

今集都係純儲卡多

我地差一秒

你幾時出sbc呀 等緊你個sbc呀

邊爐睇落好似係脱髮先剪到光晒

lozano好好用
利申新手

sif果隻同包皮冇分別

邊到搵依d圖

較到咁撚多野

有冇平左右閘推介
jelly taa唔係咁好用

wallpaper

真係離晒譜 二月都黎緊仲唔出

要人協防但換到一季14G 14A

軒個問題係佢負責執屎但無拍到個勁既 成個中場就過於平庸

K8對利極重要 但高普而家想玩控球 成隊都未適應到

鏝果pair啦

今晚鏝有冇可能失分？

靚

買唔起

軒邊配漸入佳境

同問

做任做到想死

想套現依家果隻trade好耐

右閘用李城pereira
左閘Mendy唔貴啦

[quote][quote]好gay

飛機頭

一早話神軒法賓奴雙防中，一個執屎一個放波，前面4個（加埋沙基利）亂舞

Me2 Sick ball

如果唔係軒我洗撚搵唔到工

不過事實上冇真防中

咁多想轉工

洪卓立個中分

互利共生

兩個唔夠快包兩邊閘進攻時既空位

仲咩真防中，叫撚左咁多年買防中都唔買，明顯唔會買純防中，全部中場都要參與攻守

真係佢老婆事 識佢老婆

其實bino同基達2個只能活一個，另一個變陣用
bino分波勁，但要有防中磅住，要打4231
但keita喺4231陣式下又冇個位啱打，左翼同防中一定唔得，最多攻中，但廢中今年玩salah正前，費奴攻中

其實琴晚全部右閘位出事 先比人入

軒邊防守協調麻麻，有時兩個都走去漂波搞到後面好大壓力，老母加邊先係最好

玩左成個禮拜ut 淨係買過wilson一個前鋒
其他位瘋狂換人試

15 matches to go

應該比vvd就真

你仲有玩咩

Budget

就過年一定周圍排長龍啦

新手得7000
想儲黎買貴版taa
做埋個任賣左件羅馬future star算
覺得唔好用
拿origi黎做比利時球員入球個任玩到我嘔血

mola 想玩但冇時間

重點係你後生 定老婆個樣老先 比d錢佢做facial lo

都係嘅，你咁忙

淨係餵肥婆都幾個鐘啦

Future star taa 成600k wor
你抽到羅馬仔？ 都有200k嘅
你個陣係點同埋rival d 幾呀

聽日又可以見到姐姐

今晚俾人屌緊啦

你收聲

唔止屌一次

有10手8手閪都好啦

宜個好笑

Anal

岩岩落街買野
分別見到3個獌迷
其餘球迷0

原來多仔傷到得番1個中堅,果然係難兄難弟

軒係正中間

你個名柒到

做唔做de jong好？
做就仲要買多張vvd
買完vvd又好似唔夠錢

屌，尋晚落吧睇，睇完半場已經醉，返咗屋企瞓。原來下半場咁精彩

渣ga

單防中軒見到對面有三個係自已半場永世唔標第一點
雙防中係咁 會覺得隔離既幫你補 自已就標
同埋雙防中 2閘有時會移入中間守 果陣防中就要跟人跟到底
戰術呢啲默契波要磨合

我睇精華 一起身睇阿車

沙利同br係咪同一種人
搵世三假9踢燒味
同地面戰搵btk,allen隻揪費蘭尼有咩分別

依個陣容

見到佐真奴都50m
突然覺得軒都唔差仲好抵

咁k8呢?

用de ligt上10chem

水貨味

比起五年前有進步
3：3 ->4：3

zaha快d比人買左 之後水晶降班

護級球隊放主力既後果得1個

琴日打雙防中問題多個單防中
特別係右閘

陣容計呢對水晶宮其實唔弱仲幾燃強.
而家英超真係好痴線

暫時最好嘅配搭係咪沙母邊

廢中想打控球, 現實變左鳩跑, 兩個防中又唔係電兔級就真係變左鳩跑, 兩閘同禁區頂都cover唔到.

朋友隊炒領隊仲係唔係朋友

VVD

精工無放主力啵 相反其實都一路補強緊
計人腳係幾勁 兩個正選龍無傷既話可能失分係我地
btw最後都要講句 屌鶴臣老母

算啦,哈仔等降班啦

De jong de ligt vvd

好丁到

短短一句有兩隻錯字都幾勁

我記得呢場卡路爾勁到仆街
頭頂腳踢乜都有，仲入左球遠射

米拿拎過英超喇

沙夏琴晚屈到米隊燥底拎埋紅牌

史獨都有

新年係咁咖啦

邊爐好似下場出唔到？

鏝失分嘅機會大啲定FSG買人嘅機會大啲？

鏝失分機會大啲

Zeljko Buvac is understood to have reached a settlement over his contract at Liverpool, nine months after leaving his post as assistant manager.

Buvac left his role as Jurgen Klopp’s right-hand man unexpectedly last season to bring an abrupt end to the duo’s 17-year partnership.

The details behind the 57-year-old’s departure four days prior to the Champions League semi-final clash with Roma remain under lock and key, but the understanding is that there was never a fallout between the pair.

According to the Times‘ Paul Joyce, Buvac had officially been classified as being ‘on leave’ until only recently, where it is understood that his contract with the club has now been formally settled in what was a mutual decision from all parties.

Buvac was contracted at the club until 2022 having signed a six-year extension after less than a year at Anfield.

For Klopp, the Bosnian Serb has been one of his greatest footballing influences and their relationship was formed as team-mates at Mainz during the 1990s.

There, the pair struck an agreement that whoever went into management first would take the other with him.

Fsg幫女子隊買左人

國吾國3個月後就會有人提出廢中在垃圾利的戰術生涯中是否過大於功

Wilson又carry

星期日檔案講月光族
真係

$30
剪開QB都$60

我12x~15x

石卜內都係要死全家
決賽搞埋呢D西野
我祝你全家死清光

剪頭髮唔洗頭有咩意思

屋邨或者村屋舊式鋪頭咪有

我60蚊

返屋企自己洗

成日洗頭個陣個姐姐邊我邊到痕
我都答佢下面

小心me too

跟著？

入左臭格坐

Rich

飛髮舖班撚樣唔聽指示 藝術家脾氣鳩剪
速剪舖聽教聽話

你地幾耐剪1次先
我半年剪1次先去貴少少剪

半年

一個月唔夠就可以剪一次

貴少少

我次次留到沙拉咁上下再去呀到鼎爺咁
所以半年1次

No la 三星腳模組又唔靚
仲要130k

即係正式走左

可以介紹你去深水埗嗰啲剪，佢地好似有特別服務

去上海舖剪好似幾正

費奴 連右閘都肯打， 真係好乖好聽話

準備去拜

識左個女仔肯同我睇波
琴晚睇完利仲問我洗唔洗睇埋阿車
佢仲要睇得好投入唔係坐係到玩電話
好喜歡她

去巴接牙蘇班

剪前洗有乜意思 剪完勁多頭髮碎 返屋企洗好過

軒

上啦,電車

神軒執左咁多second ball 再壓埋上去分邊， 有幾下幫右路直接搶埋波打反擊都仲要比人屌

我都想 現實淨係識到d獌狗朋友

精宮最大問題係2隻中場中用波都唔掂
而且打同級球隊邊有咁多空間比沙夏爆

其實沙利初初都係用女人達，但用落頂佢唔順寧願用世3打假9

剪前洗等d仆街唔會話你d頭髮唔夠順係咁扯你d頭髮黎剪

當你頭髮成日打哂kick就明點解剪前洗好過剪左先洗

請wagner返黎幫下手啦

俾人洗好舒服

其實都好大機會得米

阿車悶撚到半場未夠去訓覺

最後冇睇到 睇左成晚周星馳

【高普：好好利用時間操練】

還有11天才到下場比賽，利物浦是否有一個真正的休息？

高普：「我想像到失去米拿、法賓奴或許受傷的困境，是一個多大的挑戰，若然我們接下來的週三和週六都要比賽，老實說，我們根本無法應付。」

「上陣過的球員都會用兩天來回復，其他的繼續操練，接著便為對李斯特城的硬戰作好預備。這段時間不是真正的休息，我們會拿來作操練之用。」

至於阿諾何時能復出？高普也沒有肯定答案。

高普：「我不知道，我們要每一天再觀察。李斯特城時能復出嗎？我不知道。阿諾通常都能很快康復，這給我們少許希望。」

屌你知就迫宮買人啦

過去九年幾幫襯同一個師傅，但係加價幅度總共$100 近半年頂唔順去速剪$60算鳩數

係咁架啦

我都係同1間剪左差唔多10年

仲唔買人，屌你老母fsg

我都係 一坐低就自動波知我要點剪

成績好真係唔同d，前幾季季中不斷有風吹其他球會搶我地主力，今季一d消息都冇

季初有話皇馬想要沙拉
沙拉話唔走

得罪本人

睇個勢
今年會係鏝利熱獌軌痾

個頭輸完呢頭加盟
足球版kd咩

國師咪試過
高普專出25仔是常識

熱狗今年好勁
可惜撞到哥帥 同五年一次亞軍既利

國師係開波前講定加盟

熱狗無人啦,我覺得會輸到落第5

講真 原本都有可能去皇
但咁樣激嬲佢將機會減左1000%

廢中幫獌狗起機後上奪冠

我曼連勝二十場後上奪冠

隔一年先去

而巴塞古天奴單野後加左個2-3年內唔可以再挖我地d人條款

總之未來幾年

for the first time in forever

拉莫斯走左先去

原來J獌狗唔係利po日常
係利子日常

精壇

人唔笑狗都吠

我就預2-3年內追返過個記錄

垃圾利迷何其多

metoo

補link
佢話利迷子心雄呀 要求高喎

呢條撚屌成日9up

乜撚野topic黎

我都係同一間剪左差唔多10年

咁耐只係加左10蚊

佢已經少左做交通警 （好似係）

哈多士
應該
輸少過3球當贏

比VVD搶左黎做

講到新利迷先要求高咁
識唔少老野利撚要求高到傻啦

有冇利子會去睇張學友演唱會？

尋晚睇咗 好撚正
d女dancer個屎忽好撚正

想買俾老豆老母睇

入球大已買

bc wa都要坐後備
真係我老母教都攞英超

廢中係咪想將水貨改造成基士文咁用先放個細粒靈活係前

最衰fb俾人禁言，如果唔係實上去屌佢老母

羅神

salah 150m

隊波對d失誤位唔理,弱點唔理,人地下次識打咪gg lo
好似e+全部人打車都識追住佐真奴黎屌
要求高先會有進步

e個陣同皇巴拜打,應該夠嬴?

如果沙拿係巴西友
又叫兩億

條狗打防中等死 又發老脾

求奇搵隊都贏皇啦

J個勁既就話姐 J沙夏呢啲級數

覺唔覺成隊獌最剋人憎就係普巴 ？

hazard Kane pogba Salah
對面使拎到波lm

點會唔係賤蓄靴里拉

費蘭尼

預言 今晚會有奇跡出現

條友咪舊登jc
成日出咪d垃圾文
拉低晒水平

水貨沙拿
大水貨基達

迪基亞都算 中場我要費籣癲奴 /施華 唔好?? 普巴打攻中就可以 打防中 拎住個波妹二下 再傳埋俾對面見唔小

都係茅架啦 但靴狗更仆街

Tvb 真係不思進取 ，個台 90年代都覺得舊啦

我有個利fd send呢條link俾我叫我唔好為屌而屌

咪就係多得呢班買保臣 鳩折斯基都ymca嘅利迷
隊波到而家都仲係F$G嘅提款機囉

支持鏝對家是常識吧
哈仔加油

利po一定allin 鏝

頂到5分鐘

手足是咪唔知利po點運作

成隊都乞人憎

仲睇cctvb

真係好不思進取

請教下比清

哈城加油

比清比人屌到深潛

冇十二碼

DLLM

哈多士進攻都壓到咁上

垃圾

朋友隊好彩走甩左十二

哈多士令鏝失分既機會

仲細過利記拎英超

睇黎都晒時間

上兩個回覆先出現下兩個回覆就話比清深潛

鏝近3場入19球

認真哈頭15分鐘冇失波其實可以當贏左

哈城有冇勁人

0-1

16分失

Mooy 不過傷左

頂到15分鐘算係咁

完

收嗲得唔得

個閪頭斬左佢啦 咁多頭

sor,而家Allin鏝ng

own goal白痴

內鬼

咁就1粒

真係好撚多口

點解鏝城踢得咁輕鬆

大炒時間開始

收佐幾錢

擔泥佬助攻

係咪fifa屈機中場

神秘力量呢

而家非朋友隊個領隊邊個？

keep住利記贏波就OK

講真 呢球係利入嘅話
呢度啲人就會話係負碌足球
鏝入就話破密閘專家

黑走左個12m都無用
轉台好過

算係咁啦 可以睇返之前鏝啲比賽
全部頭10分鐘就入波

本身已經廢到唔識控波又打唔到反擊
依家仲要og

要-6多15場先得
利有冇可能-6咁耐

【體育】重回英超投富咸的前利物浦翼鋒賴恩巴布大數舊東家的不是，認為利物浦浪費了自己的潛質。
巴布唔係真利黎架咩

其實睇英文果篇 都唔算負面 自己踢得差唔通認自己廢咩 搵個落台階 唔洗執著

咩撚野事
無線播梗普通話節目？

可能會瘋狂剷草

第一腳中龍

仲睇tvb

身邊啲魚拉特仲開心過鏝城迷

唔通欣賞鏝大炒咩
睇左15分鐘對面癈撚到.....

鏝炒佢十粒八粒都咪話唔開心

好睇

有咩好睇 禁住黎踢

魚拉特: 幫鏝城刷得失球 阻利奪冠無歐聯打都無所謂
同市光榮

有一段時間都谷到下

睇咗5分鐘
以為蝦多士打少咗兩三條友

哥狗啲翼長期企邊 無人中間塞車

完美㩒屌

近十分鐘都唔算ge

哥狗有無咁大壓力

now果d野真係要睇返英文原文好d
次次都錯到9彩

水貨文尼唔入中間
淨係靠F9+中場後上?
我驚打唔入前半版

唔洗睇啦 未入波就總可以望守和 入佐粒就難搞

啲second ball淨係見到兩三個紫衫喺附近

-6 羊晒前5夠了，其他魚生粥算了

睇中泰算

成班人以為靠軒母短造到波破到密集

唔駛輸

神秘力量幫手和左曼 都夠

認真哈迪斯打得唔錯

兩隊都唔知踢緊乜

衰垃圾後衞

啲前鋒走位都差啦

能力問題啦
啲傳波都唔到腳

人地mark 到Sane

個個對垃圾利先上身 玩咩

鏝踢得都唔係好
對面係間宮我諗鏝已經輸緊

唔關事 次次拎到波兩個打人四個 中場冇人上

算守得幾好，係輸球on9波

哥師個樣

哈迪斯

秦國加油

所以打433好過4231

朋友隊新教練係乜水

炒左華拿

Yes

華拿自己resign

而家係非朋友隊

James Milner was sent off by his old primary school teacher Jon Moss yesterday

Liverpool fan celebrates 104th birthday with Klopp invite
A Liverpool fan is celebrating his 104th birthday after club manager Jurgen Klopp invited him to Saturday's game at Anfield stadium.

Bernard Sheridan attended the team's 4-3 victory over Crystal Palace with his son, grandson and great-grandson.

He said he had his "fingers crossed" that Liverpool stay at the top of the Premier League.

moss垃圾撚

250

華拿返黎做助手好過啦咁

罰打手板

越位

0-3

又456

快撚到

完場又客其他

垃圾利

愈大反而鍾意睇卡通

朋友隊

曼城個勢冠撚硬

費蘭癲奴大傷多次
我利啲人唔再傷 先有機

人地穩陣打下游, 我地就下下-6

其實其他隊基本上係贏唔到曼城，反而我地仲時不時有機會失分，所以上次對賽輸左係好危好危，好難安心

E家掉𨍭

-6唔-得幾多次，鏝可以拆到兩隊踼，真心穩

重注鏝冠軍啦

Fabino 老母傷幾耐

老母真係痴綫無神神會傷

不過對鏝果場佢都hang hang地無態

Manchester City 2 - 3 Crystal Palace

借人最後機會
兩個禮拜磨合

李城都贏過

熱個陣好慘

中国套波衫肉酸

大陸佬反cup了

未攞過英超冠軍都唔好咒人地主力傷啦賤種猁
好撚肉酸牙

我屌 笑出聲

同胞好球

支那狗

Babel成個櫻木咁

佢叫 櫻木巴布

祖国牛逼

牛b

巴布正選

懷舊風情

要睇組織轉睇曼
猁踢垃圾就梗

Cc 龍無出，想睇

算啦, 係咁好就唔會踢踢下正選都冇埋

尋日包左好多 second ball

巴布串肥賓

琴晚軒係似返個中場 但都唔係特別出色

喂呀唔好咁啦

唔知巴布 有無咩驚喜

第一場邊有咁快 仲要對死熱狗

頭髮幾上色

巴布

巴布勁到 有腦左

留得係英超就 100m
自己諗

巴布好撚勁

好似球星咁做焦點 個髮形揀得岩

巴布搞咩成個櫻木花道咁

櫻木巴布

巴布踢荷蘭都踢得唔錯啊

熱狗比人禁住屌

黑普巴

會唔會遲多一兩季龜頭學佢又回歸英超

1-0

今晚食熱狗

烏龍

又益左死獌狗

巴布好好J
老蘭好撚慘

好日冇得正選踢正前，一正選就入波

雲爺爺強項

其實幾靚

好鳩慘 熱狗擺明唔係要呢類前鋒 但又買返黎擺

巴布>文尼

熱狗呢件作客衫醜樣到呢

富咸勁左咁撚多

冇KANE冇SON踼條毛咩

咁撚樣出波

巴布個格同普巴同隊應該兩個會好FD

賴恩巴布幾勁

同仙妓舊年套不勝作客差唔多

好掛住巴布

唔講以為白衫先係熱狗

閃光巴布

把握力好d 456左熱狗

車阿熱爭氣啦 咁都比獌後上

我叫你 未來熱

我有女朋友先定利物浦捧起英超先

兩樣都唔會有

捧英超先

世界末日先

不要

過多50年

雲尼亞里對熱狗7勝4和未輸過

痴線 估唔到獌有機上第3

點解富咸勁左咁多嘅

兩個雲爺爺都是無辜的

好彩買唔到siri

屌你咩

因為有雲爺爺

咁都可以踼唔中

我唔燈

踢空氣

大力臣好撚勁..

你老尾咁都唔吹

垃圾利子收嗲啦

下半場個勢唔同晒

爭啲反杯

普捷天奴 臨場應變 勁高普 幾班

有名你叫廢中

換走巴布即刻廢晒

「突發」李克勤係馬來西亞踢波被惡意踢傷

14號教訓死獌狗

狗改不了mma

今次遇到對手

on9仔，唔掂得去打兵乓波吖嘛

施斯龍真係吹大咗
巴布卅二歲仲好打過佢

吹插水
英超球証

屌你富咸後防係咪唔識解圍 一就撻Q 一就踢空氣

又傷件

alli傷埋就好笑

似拉傷

Fabinho: 94% pass completion, 6 duels won, 3 key passes, 2 tackles.

Henderson: 94% pass completion, 82/110 passes forward, 7 duels won, 10 ball recoveries.

Thought both were excellent yesterday while a few around them struggled.

燈到

絕殺

臨尾富咸仲想攻

雲爺爺

算啦 其實都唔關我地事
激死班 車阿獌 狗
食花生

富咸個龍好廢

兩球出波到4,5碼佢都唔出

降班啦on99

咁都比熱狗反cup

抵死
隊波又廢又要攻

個龍仲大大腳踢個波上前 打反擊

都好 叫head住獌狗

雲尼亞尼換走晒最勁個3個

都好 到時熱狗排第2 利就排第3

食屎龍好廢

對利就上身

呢條撚樣打翼仲廢過當年新特蘭個施屎龍

英撚後生仔勁小小就會吹捧到天上有，地下無

上次老母幫佢染

又星期一 踩到星期日

起身對面又係3:0

朋友隊算輸得少

搵到食啦

唉

其實上半場唔差

眼訓到到想死

與名為「大腦」嘅助手一齊建立聲譽嘅麻煩係在於，呢個綽號係意味著對於嗰個人喺某種程度上嘅依賴，就好似冇咗對方，就咩都唔能夠實現咁。

高普冇想過試圖改寫歷史，因為佢嘅前任助手保華斯嘅重要性。不過，保華斯喺 9 個月前，喺高普嘅執教生涯中離開。

高普與保華斯喺 90 年代，當時佢哋喺緬恩斯做隊友嗰陣訂立咗一個協議，就係邊個首先展開執教生涯，就要帶埋對方一齊拍住上。呢個做法對佢哋嚟講頗有幫助，喺 2001 年，保華斯成為高普嘅助教。及後喺 2008 年，佢哋一齊過檔，執教多蒙特，並且喺 2011 及 2012 年奪取德甲冠軍。喺 2015 年，佢哋一齊嚟到利物浦。

現年 57 歲嘅保華斯，同高普喺緬恩斯嘅啟蒙老師，已故嘅 Wolfgang Frank，係足球上影響高普最大嘅人。但係保華斯嘅突然離開，並未有出現普遍預期嘅壞影響。

高普可能係為佢嘅前度拍檔起「大腦」呢個綽號嘅人，但係喺現時嘅英超聯賽榜嘅情況嚟睇，佢證明咗佢自己喺相當程度上，係背後有份做計劃同組織嘅人。

保華斯喺上年歐聯四強次回合，主場對羅馬之前四日離開球隊嘅原因，係絕對平凡無奇。當時亦冇爭吵而導致 結束 17 年嘅關係。

上年 4 月，利物浦主場對史篤城兩無紀錄嘅半場時間，當時其他嘅利物浦教練團隊成員齊集喺更衣室嘅一個位置進行檢討及匯報，然而明顯嘅係，保華斯唔喺度。保華斯早喺幾個月前就呢啲方面嘅嘢，角色已經變得抽離。雖然高普與保華斯好少一齊有社交嘅舉動，但係咁樣嘅逆轉，就變成好似「千刀切而死」咁痛苦。

高普曾經做咗唔少嘢去令到佢哋嘅關係變得平等，利物浦球員們知道，保華斯所做嘅嘢同地位係高於一般嘅助教。同埋可能高普願意接受其他團隊成員嘅新想法，加上因為英格蘭關於領隊嘅文化，令到佢嘅地位同形象提升，導致平衡點出現改變。然而，呢啲都只係猜測，因為呢個主題係神聖不可侵犯嘅，而高普已經超出咗尊重呢個範疇。

雖然有好多唔確定嘅因素，但肯定嘅係，高普相信，佢同保華斯嘅合作仍然係爭取錦標同埋奪取歐聯獎盃嘅重要元素。高普想做更多嘅嘢去爭取留住佢，但係最終，個決定係雙方同意嘅。

直到近日保華斯官方嚟講係休假中，但係據了解，合約問題已經解決咗。但係，佢嘅影響力仍在。高普喺保華斯身上學習咗，佢對唔同聯賽、唔同陣式嘅一流同豐富嘅知識。

當時緬恩斯採用嘅 433 陣式，其實與荷蘭嗰種使用 1 個正前鋒同埋兩隻翼係唔同嘅。保華斯要求球員要保持四圍走動、互相調動位置，而呢一套亦都搬過嚟利物浦使用。

利物浦於今日會對水晶宮 (其實寫呢篇文章嗰陣未有戰果)，今季曾經使用過唔同方法應戰，好似 4231，經常會用沙拿踢箭頭，呢個陣式本身令隊波可以放多一個攻擊型球員，通常都係沙基利。冇咗保華斯喺身邊，高普會變得更加專權同埋果斷。高普嘅教練團隊，仲有「眼睛」之稱嘅卡維斯，亦係由多蒙特同佢一齊過嚟利物浦執教嘅。 仲有連達斯，喺執教荷乙球會 NEC 尼美根之後重返利物浦。

但係，高普並唔需要向佢地強烈「推銷」佢嘅想法，佢會尊重佢哋嘅意見，雖然同對年紀大 6 年嘅保華斯嗰種尊重程度會有唔同。保華斯喺訓練場上嘅影響力，係關於佢所做嘅事，多過係佢講過嘅說話。但係，對日常事務嘅實際影響並唔係咁嚴重。

高普親自出手，調整咗利物浦今季嘅踢法同風格，展現佢務實嘅一面。以往佢經常會同保華斯商議咗先至喺球場上作出調動，宜家就可以簡單直接啲。數據上顯示，原來高普得返自己一個人嚟講，表現其實唔差。喺 2016 - 17 年度，利物浦嘅後備球員喺 47 場波，產生 9 個入球。下一個球季就係 56 場波，產生 5 個入球。而喺宜家，即係 2018 - 19 年球季，係 30 場，產生 9 個入球，包括咗沙基利後備入替對曼聯入嘅兩球波。

上個夏天，曼城領隊哥迪奧拿，失去加盟紐約城嘅助教托倫特。而前曼聯領隊摩連奴，就失去助教雷法利亞，可見有啲人比其他人更好地應對沮喪嘅時刻。如果冇保華斯，高普唔會成為一個頂級領隊。不過宜家佢喺度，證明咗利物浦有一個新嘅大腦喇。

#Klopp happy to use his own brain at Liverpool after split with Zeljko Buvac - Paul Joyce (The Times)

我愛返工

咁你返我果份

起身
見到我熱絕殺反勝

有肥婆

原來以前廢中儲印花係因為buvac

上個夏天，曼城領隊哥迪奧拿，失去加盟紐約城嘅助教托倫特。而前曼聯領隊摩連奴，就失去助教雷法利亞，可見有啲人比其他人更好地應對沮喪嘅時刻。如果冇保華斯，高普唔會成為一個頂級領隊。不過宜家佢喺度，證明咗利物浦有一個新嘅大腦喇。

戰術大屍-廢中

牙正quote 咁大段野為左copy一少段野

今朝地鐵多人到

狗鐵又偷偷地cut班次

譯到好似google translate 咁

紅藍線三線日日都爆
平時港島線都有機會係北角見到吉車

果個分鐘牌根本呃9人
長期show兩分鐘

可唔可以告鳩佢違反商品說明條例

反軒黨食左屎未

軒囝如果可以場場都踢到咁就好，始終防守呢家嘢係基本功，唔洗好似射手一樣咁睇觸覺同球感，希望軒囝可以穩定咁一巴巴煎落反軒黨度，我相信反軒黨都好樂意比軒囝用表現嚟Bin C

肥婆在你窗外徘徊, 任這風吹雨打去

早晨
又夠鐘番工啦

唉 真係好絕望...
啲野做極都唔完做得曬都算 樣樣都deadline 點做呀...

辭職信.GIF

我都係, 仲要做濕鳩ANNUAL DINNER COMMITTEE係咁開會

等軒bin我等左幾年

阿里都傷埋

鍠想要高普

貼埋新聞笑下

高普都唔似會鍾意鍠個style...?
佩雷斯咁煩....

應該問題唔大

普帥話唔樂觀

幾時打熱狗

有排

打利果陣 集體復活

到時應該全部主力出得返晒,
倫敦三隊都食熙屎真係益晒獌狗

獌應該入到前四了

沙利應該就快要捉軌了 睇下世三走先定佢走先

今次應該唔關世三事
係真係隊友廢

軌手上班人根本唔岩打煙蛇果套,
之前干地甚至老豆同佢打法相差咁遠
佢又係果種一成不變既教頭,
第一季去到依一刻成績都算係咁

佢自己帶個隻佐真佬

半季就捉

亞洲盃好波 本身有son打假九應該都可以頂一頂

軌打開防守足球突然打進攻
仲要有個阿布私家雞ceo幫佢搞哂轉會

明明係拿坡里好撚勁
黎軌冇哂助攻
我又覺得唔係佢一個問題既

FSG 好好湊咩?

熱狗班仆街，信一成都死，阿claim果啲年年話重傷一樣奇跡復出爭神射

軌班人真係唔係好識入波
世三同三十幾歲既柏度入得最多
前面個廢西女人達又冇撚用迫住打假9

點廢都好
班車對利都會醒神過人

同晶宮一樣，往績加經驗比到自信上力

咪係，如果唔係當年高普去左獌啦，獌搵佢先過利既

係隊隊都想要高普

喉嚨痛

想睇高普教巴 之後美斯唔操體能當住佢面飲百事會點

咪係，今季昨客嗰場，唔係大清天外飛波，一早首敗啦

噴bentadine

FSG: 靜靜雞又到左21號, 就快頂到轉會窗完等你班人收聲

Dllmch FSG

我都想病 起碼唔洗做野先

唔好死頂 你好病你好病

果時未有人諗到點破佢個陣姐
成日話新領隊有密月期，其實除左士氣外，仲有戰術上既改變
人地諗到點破你，咪出事
打車e+係人都知要9衝佐真奴，迫幾迫就會有缺口

FSG 遊艇大爆炸
屌你老母

AGGER
同埋世三推上前真係雙輸,
契弟安唔識打左邊,
世三係最前又無波到

fsg: 贏波做咩要買人

唔係有狗屎運，輸/和咗幾場 fsg 快d賣啦，執百幾億

利物浦上周六於主場以4:3險勝水晶宮之役，占士米拿在完場前1分鐘兩黃一紅被逐，原來占士米拿與驅逐其離場的執法球證摩斯（Jon Moss）甚有淵源，事關後者曾是占士米拿的小學老師。

占士米拿上周六是因為侵犯韋費特沙特而兩黃一紅，及後，一張約克郡Westbrook小學青少年足球隊的團體照在Twitter上流傳，相中教練是摩斯，占士米拿則是隊長。不過，摩斯對兩度侵犯沙夏的占士米拿出牌警告毫不猶豫，利物浦《迴聲報》更笑指，占士米拿可能是第一位被昔日學校老師逐出場的足球員。

今季真係好有運 個天已經幫哂

淨係輸比獌車都已經夠比鏝過頭

mahrez十二碼 pickford派膠

1314果時咪又係咁諗

真係好耐冇見過利有狗屎運
仲要咁多次
今年拿唔到真係唔知可以講乜

阿狗後防係人都知數一數2無紀律，車連中龍都難，你就知唔係阿守得好，係車自己on9

今年拎唔到咪話最後關鍵時候唔夠運

月尾都未買人
人又傷撚晒
等俾華dee 456啦

3年前就勁

華dee 依家留力專殺強隊

咪係，你睇番華dee對big6
佢強隊殺手黎

邊個沙特

好喜歡他

如果沙夏唔係獌出身
我覺得應該要出60m買撚左佢
佢左邊落底出波球球都好有威脅
btw FSG係唔會比錢買人架啦

成季得3入波1助攻 60m
傻咗呀

佢係獌既棄將
買黎打獌有冇得諗

離冠軍差11mm

冇

好想轉會 仲未收到電話

Your call has been put down now, please wait

唔洗睇
今季英超19場入7球
加埋冇馬列斯

如果而家啲人輪住好返 真係唔洗買後防...
但左翼後備 / 攻中就一定要

Taa 同 邊爐應該好得返 話哂有10日休息 算多

係 樂觀啲睇老母應該都得

你啱，但見到廢中夾硬要基達打翼，Now 主持陳恩能(丹尼爾)係咁屌鳩基達過佢完全唔掂，都幾無奈。

另外我懷疑丹尼爾有睇連登Post(利Post 都有機)，佢嗡嘅情報同Gag，好多時利post 當日都有講，情報係全球性，但啲Gag真係利post 獨有

利po有咩gag 無乜專心聽佢地講野

買番黎總廢過文尼就好笑

基達太多失誤 仲要比時間廢中搞搞
暫時佢個位比沙基利仲好

上面篇長文睇落好多字
但最重要果樣都無講
十足十我個仆街manager

例如？

原來香港傷殘代表隊有條女咁正

好撚正

上場睇對狼，佢宜家在前面做助攻野多過自己入禁區

有波邊睇

想同佢打羽毛球

友誼波

到底利子要丁多幾多次zaha 先夠
交屁廢極踢左半季多d 都同沙夏上季成季一樣入左9球
仲要60m 買
60m 車落去隻一線攻中唔好

肯車就唔會買唔到fekir啦

好多野做

我想同佢瘋狂打友誼波

ox子復出尤如新援加盟

食飯先 食住睇punisher

我怕今季都係唔好谷咁多佢
唔好彩大傷多次就玩完

[突發] 彌敦道美麗華商場墮窗 擊中女途人重創

真係痴撚線
個天要你死真係點都無得避

下場右閘係咪用甘仔

應該TAA

2-3月復操 踢下後備就得

真係要靠佢落場搏殺就大撚獲啦
係場邊振奮下軍心就夠啦

早幾日先行過呢頭

佐真奴：我喺英超獨一無二

班迷軒真係冇𨶙用
喺利post也文也武
出面軒被人恰到上心口就笠水 😑

巴布對利 應該會出盡力 taa又比人姦了

真 由得反軒日益壯大

唔見你日日出去咬鳩n賓牙路

黨魁你去先 我殿後

軒有助攻咩 點解好似得利迷會笑神軒

做得黨魁都唔身先士卒

出完差啱啱翻黎
迷軒黨集結

好采買到fabinho 而唔係左真奴

小心比人咬死

俾針拮死

巴布仲愛利㗎

@奶西

愛變成恨

姐姐先@我啦

又咪用軒少

如果當初簽左佢頂軒隊 應該比呢到啲利撚屌得仲勁

feel到對轟 佐真奴會收我利皮

利囝小心，我曼來了

佐真奴技術同傳球好過軒
軒體格體能同壓迫戰術好過佐真奴

傳波唔會啦
成日比車迷屌唔識放長波

又睇少軒式手術刀

琴晚睇完死神來了

佢係拿坡里好多直線湯穿對面助攻
係黎軌先冇哂
所以懷疑係軌冇鋒先搞到咁

摩佬上年都拎唔到
想拎佢隊波起碼砌多5年

上場拎motd都比連燈利撚講到一無是處啦

Zero English players started the Arsenal V Chelsea game

人地美頓斯 思悉尼 卡里祖三大尖刀

軌得一個世三

士氣波啊 不得不防

女人達越位都唔識睇 湯鬼湯馬咩

我記得 上次差啲劏死ali

所以話怪哂佐真奴又係唔公道

近距離回傳

專劏自己人

之後全勝都唔夠分
一日有光頭b係到
想拎英超起碼95分

1516年既利得60分，而我地e+已經有60分
留名等睇破紀錄高分拎第2

擅抖吧 ! 利狗!

而家我利係英超23周史上第3高分
頭兩隊係鏝同軌 23場得62分

不過都係唔信我利拎到冠

標準獌式J文

我地要祈禱鏝城千萬千萬唔好買岩防中
比佢搵到隊波就0死角

講真, 如果得一隊垃圾利帶出都話可以比班狗FF下
大佬, 哥狗跟貼住垃圾利嫁, 我利崩盤崩到比你追到, 你都追唔到哥狗啦

俾佢搵到個後生既可以接到費蘭甸奴班
起碼可以屈多5年
又到5年一度衝亞

仲有10日就可以再一次見證好有野心嘅F$G嘅爭冠決心

原來買邊奴幫 升lv

係0呀

佐真奴去鏝應該好撚勁

條仔有冇壓傷內臟？

究竟光頭佬係咪黑暗兵法撚人買佐真奴同廢特

咁講神軒去鏝咪變球王

呢個真
去到迷軒黨就會好似日不落咁

收工 仲有6日放假倒數區

清潔咁早收架咩

唔係返清潔 返shift

仲有15場比賽贏晒先有105分
但起碼坐底都會最少輸3場
會唔會96分拎第2
變成史上最高分第2

費癲遮線防守企位同身體質素都比佐真好太多
唔覺得好勁

佐真偏柔弱 似派路feel
有隻加度素幫佢掃波 比佢專心派牌就可能勁啲

費癲似以前車路士個 拉米雷斯

100%

佐真又真係唔係防守型

發覺呢排蘿白神跌跌地watt
上場2場成日跣腳返唔切後

On9 軒本身就係最佳位置球王

呢個星期三開始放
已經o左成個星期

係都冇計ga.鬼叫高普留住班廢人咩

冇力啦 場場九十分鐘 爆到盡

攰死

Ching咩意思先

鬼叫fsg唔買人

屌啦叫春子

FSG死全家

今年就算邊隊拎，都實破埋史上第2高分

哥狗高普德甲鬥到英超都仲係難分難解

以往拎呢個分至少起碼都head住3場
今季咁撚癲

以前講緊八十中就大機會拎到冠
但自上一兩季開始 而家九十中都可能只拎亞
唉 垃圾利生不逢時

睇番李城果季d分

好心哥狗打爆機就番疤啦

今季對中下游原來目前全勝

近7年最低分（81分）奪冠
勝出場數亦係近年最少 只有23場

呢到有冇人覺得最後連第二都冇

前5 以外

點解唔買人

賤種fsg

點解場場要打-6波 救心丸 平安鐘 好平咩

上年鏝話想買又買唔到果堆 好似得vvd係打得起
山齊士又係得啖笑

比隔離team話我做乜上星期五放假唔話佢地知

同佢講關你撚事

咁又難d既，3456輪住自爆

無第一既話二至四無分別啦

佢話因爲冇同佢地講 搞到單pj又delay左一個weekend

鏝城定位馬列斯係輪換 本黎諗住半程就係英超贏緊十幾分 分擔一下多線作戰用 個人能力高既球員就咁俾個波佢舞都可以有威脅好難水
B施華上季黎到咪又係笑佢水 今季傷左KDB 佢CARRY 好多場啦
佐真奴踢法夾唔到可能會水 但全能到仆街都可以用到水真係服撚左

高普同大腦既分開會唔會係因為高壓迫搶既應用方面有分岐
反而真係今年高普戰術上用體力用得醒左好多 唔係死去

手足睇黎你太好恰

今動我得2.5場波好似上年咁高壓
就係主場歐冠個2場
我睇高普歐冠會比英超更博盡的

咪又係傷到仆街......
不過少左大手交易係好事黎既

佢地成team人賴你一個
都幾撚廢

21號了
乜轉會消息都冇

放一日都嘈生晒
咁放block leave係咪要執笠

同高普係未拎過歐冠
聯賽多仔時都叫拎過

歐冠一定訓身博的

如果佢係咁諗即係唔熟利物浦歷史

其實如果我放假真係唔做野 真係會成間公司癱瘓咁濟

但英超領先緊，我情願利拎英超冠軍，由得鏝衝歐冠。

Ching知唔知咩叫方加

MKV仲係到

方加=胸痾忽屎

青，你做左幾耐，咁快變核心

4個月 我做啲野冇人識做

可以鍊下老闆春袋加人工

你係咪簽咗賣身契？

呢個真
咁着數擺係你面前都做契弟

老細應該會含住佢唔放

叫佢自己睇更紙

許配肥婆俾佢

如果手足確定冇搞錯自己嘅重要性嘅話，好明顯要啦
呢啲唔洗講義氣感情

亦可能佢以為得佢一個識做

所以要搞清楚自己係真核定係只係水魚先

最後發現自己係屌摩之流

成條team真係冇人識囉

咁屌摩做d野都冇人做得佢咁好
係康樂方面

前獌狗都丁，癡撚咗線

我係practical野囉

咁仲唔鍊老細加人工?
利申想鍊

佢之前係fox sport 有講德甲，所以知K8大概點踢

放心，100%的事

啱啱買咗

同上司講左啦 但打定輸數

睇2019既比賽
咁既人腳同狀態起碼輸3和2

唔得嘅你咪去見下工拎第二間公司個offer大佢囉
不過你而家間野咁西有其他offer你都係走吧啦

唔覺會有96分

隔離team 幾多人
屌返佢轉頭都得啦

幾多分無分別啦，都係第二

有offer真係要走

預備一個月錢 唔好曬一個月通知期做傻仔
呢啲西工真係貼錢走

花式打J

又破燈

4分其實好難掉
姐係有空間可以和2場再睇得失球
加埋之後賽程疏
1314好似係1分差距
1分1場
4分係2-3場

何蛇出片玩到算命

咪又係無英超

4分最多2場

以往啲冠軍幾勁都好, 打中下遊點都會失下分
今年垃圾利
不過會破史上最高分亞軍

目前個record係19000 hold緊, 2011/12年

全能到仆街喎

我利點會咁易俾你地睇死 兩場後跌落第二俾你睇

果年幾分

2場和都係平頭
要掉就失多1場
3場
前題仲要對面全嬴

嗰年同分架

好記得當年最尾一場85min 開始高登個19000 post

嗰年89分, 曼城得失球差力壓19000封王

曼城對QPR?

九星連珠

有睇 好撚熱血

首奪英超?

星期一係要早d走

我記得啦
巴神靚傳比亞古獸

我利今年都要
雖然我知冇可能

當時我喺屋企93分鐘大叫,
而全幢都喺度嘩嘩聲

跟住我仲同我個Project teammate講, 因為今晚太刺激喇,
不如聽朝11點先喺lab等喇

記得當時睇住牙路入波係屋企好鬼開心
再睇住班獌谷住谷住真係

仲記得jones個樣

獌狗完場覺得拎硬

獌狗邊年開始無英超？

12-13之後

13-14

Very useful

睇下個教練係邊個
如果好砌多5年就有機挑戰
如果再西就+10年

下個似搵謝4啦
可以等10年

鏝今年個得失又係好勁
話就話4分但冇空間失分啦

我講獌狗想再拎英超

逗住型中場 二千幾pass都係得14個key pass

好睇普巴服唔服新教練
唔服既

好聰明
但今年世界盃年場場谷咁盡又咩都爭
一定會再掉多獲

逗住春袋型

唔係話搵肥普咩？

早排先輸俾獌
會唔會呀

打曼城果場

文尼差少少入
沙拿又差少少

勁極第1年點都要適應
跟往要解決前鋒右翼右閘中堅
冇返3-5個億

干地？第一年拎冠
第2年反面

肥普果套又係要不停跑同操體能，想知班大帝肯唔肯

干地都正
佢d買賣世界級

張仔跟左去杜拜仲踩埋草

唔洗諗
總之有排都未得再挑戰

賣走哥達真係英超19隊既福音

吹到3場失分空間 輸一場就收得皮啦

賣走老鼠神軒唔洗出眼神制敵

係無機會出

Henderson vs CPFC

驚個眼神驚到對面有陰影咋

干地第一年就拿英超話太易玩了
拿拿聲學摩佬同球員互屌拿違約金返意大利

大傷完唔預做到救世主喇，寧願佢慢慢來唔好急住出

有無話幾時出得

記得嗰年住大學宿舍，隔離房有班獌狗睇波，阿古路反cup後即刻有地球聯合軍爆閘慶祝

真點爆閘
想知佢地咩反應

記得之前話過 完季前一兩場有機會出到？

死狗咁囉

好記得果場波係母親節夜晚踢
一完場勁多人屌老母

有冇清想睇John Mayer

想像到個情況
實笑到條獌狗面都黃

可以上頒獎台捧英超（好似係）

大佬呀 你唔好咁痴線啦

廢中賣佢去鏝就得

過唔到體檢

買咗飛

我就是原罪

我迷你架

有佐仔同基達
反軒黨概氣焰應該會收斂番一排概

我未發力啫

睇好你就黎發力

可唔可以傳多d俾我
傳少d俾vvd
雖然我知佢勁

1001

好想去，但唔得閒

好凍

1